加入共產黨係體制內改革 連登支唔支持?

反正向現實看 唔好情緒化 唔好講原則 係體制內抗爭 所以投功能組別
咁點解唔加入共產黨 接受統戰 然後慢慢改變 同當年司徒華既民主回歸一樣 用香港改變中國

勿回五毛

偽黃賤種 又屈人又捉鬼?

叫人投功能組別 可以駁下嗎?

我d post 用來恥笑同天琦造神連登仔
而且本土派一定要撐天琦

中文grammar差過小學雞
你中文攞U定智障？

gra你老母 柒頭 你句野加左豆號咪?

計下黑警每年收新人人數
當1000人 打個8折800係手足
要replace 3萬既一半 只係需要20年
仲趕得切係2047前光復警隊

難道唔係一個體制內抗爭既好機會嗎？

係 以前有post叫人加入做黑警改革內部
而家唔知改左啲咩
叫人投功能組別同樣性質

.

想做狗咪去做
又要做雞又要攞貞節牌坊

出選功能組別同叫人入共產黨冇分別
所以我兩樣都反

拉

想 不過自從萬里死咗
同埋網上有免費av網站
斷咗我發達嘅米路

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

先唔講入唔入到
咁當年民主回歸之後而家既中國係點樣?
事實上香港係唔係改變到中國?

其實有手足咁做我唔反對但講緊係忍辱負重幾十年仲要維持自己清醒
唔係個個都係陳永仁

good night sir

大陸中共都有啦 但有用咩？